有無人記得連登有個巴打預言好準

上次八字都計錯條撚樣去咗邊？

Push